一人一個iphone實用小技巧

唔知大家知唔知，將apps由一頁拖去另一頁，一般做法是把apps拖到螢幕邊佢會自動跳，但有時感應不好明明拖到邊位，頁面也不換。

技巧就是，用一隻手指按住個app, 不用拖，你拎多隻手指出來由左到右或由右到左換頁，再放番原本隻手指便可

當然用itune也簡單，但要駁電腦。

wifi斷線果陣，由底向上拉出快捷列，關&開wifi就可以解決99.99%wifi問題。

其他牌子嘅垃圾機通常要重開router或打俾電訊商，iphone NO1~